如果兩架車hi到 係咪應該各自各都有架花痕?

如題

通常都係 不過唔係一定 睇車身同點hi 法

知唔知地上最強既的士可以你花曬
佢一d事都無

鬥硬大賽

問過富豪未
硬到hihi

點為之花?
有痕跡就會. 但係真係花到甩油. 就唔一定.